陳敏之你不如拍番戲啦

難聽到
唱到扯蝦咁

唔係唱開歌爭得好遠下

Feel到佢比人硬推出黎

同意，而且有腿又唔露

隔離psot話佢係小室個徒弟wo

人地係支那登台都係唱呢d

咪玩啦五寶

記憶中係小室徒弟

Woo 想一天張開雙眼床前問句好

HEIDI都唱得好過佢

佢同譚凱琪都係

佢演技都唔係好好多

知嘅年紀都唔細

Eric Kwok 老婆都係

係人都做到佢徒弟
堅難聽